[喜蓮彩星平湖之星]十一月五日沙田十場地日賽討論區

呀彩

清算名單：
Tommy Berry
東東
13笑

潘頓錯 定東方快車錯 定我傻仔用潘頓做膽

lm

咁快手

直頭係on9啦，冇個巴打諗得明做咩要跑泥地，擺明有古怪啦

仆街 下星期比啲心機揀隻
西左兩次

無計，全泥宴都咁正路 大多熱膽半冷腳，大部分有重飛都交到貨

泥地真係包曬頭🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
又係三場一隻上名一隻4455

你要左數碼先鋒,我要左達少

你知我講咩 你應該新入嚟既巴打

早柒知寫威利熱流 琴晚同我威打機時仲講 就係鍾意佢課閘唔爆 收埋

我無包頭
但呢兩次自己有得中既竟然唔寫

泥地係難

打咩機? 刺客信條?

GT sport同fifa

pc?

條女ig無乜野睇
不過睇睇下其實佢幾似帶盈來條女

Ps4

今晚厚pad上陣

咁我冇ps4,冇得一齊打

靚加加 勁精神
發揮正常係唔應該跑到咁
心花怒放直頭唔知東東想點
俾埋見習騎到既馬佢都可以處理成咁
想知佢自已有冇意識過放頭問題

勁精神唔望騎師我以為係黃皓南騎,手韁繩差到呢

勁精神錯唔曬
一定開步 大步走 狂放
你捉佢一定收皮

靚加加分麻麻地
威勢擺明轉馬房堅野 楠同綸食曬跑法
我無揀靚加加

經典帝國有份中都估唔到咁癲，入直路打兩鞭加速就爆到甩哂

著bikini冇咁勁，帶盈來條女再大波D，不過講靚講貴氣都係鍶雅bb正D

勁精神頭兩段放到過曬火
就算要放都唔會離譜到第二段就帶離三個馬位
咁放真係失曬控 佢第五都係因為隻馬泥地算叻先有
同埋加加你睇返大約九百幾米個到
Tommy係竟然不必要地捉住隻馬
同埋四百幾五百幾米好多都推緊 但佢仲妹下妹下咁
我會覺得佢處理得好冇誠意

比你發現左我新入黎添 多多指教
威利形勢真係好差，要咁後追
另外有個發現，勁哥兒成熟進步，可以搵機會入手

同意霍清，以往勁精神放返嚟係冇馬追到，最主要因為時間捉得好，十三頭先放到甩哂直頭係癲鳩咗，就咁由隻馬衝，返到嚟斷哂
其實tommy只係諗住過嚟騎大摩D group馬

霍仔 你上去查下佢跑得好同今晚段速差幾多
老實講隻馬未夠fit 佢fit既時候深色好多

雖然tommy屎波啲，不過問題似乎係隻大步走
係佢後面走真係膽生毛

我由連登第一個post就係到
多定少定新人一定記得

貓仔老屎忽

聽日再睇
準備訓教了 聽朝6點起身

討論下會有進步

減分

下次再一齊屠狗會

今日豬整500蚊
見佢終於跑泥地 買哂W
一鋪贏哂
條申佢賣黎香港時有巴打介紹過佢
係一隻泥地馬

Share 條女ig

頭先一聽到j2講佢係美國泥地種，即刻扑落去

都上哂報紙啦，自己搵下唔係好難姐？

今晚d時間慢過標準時間
咁都快地？

Welcome to 馬po
我訓個陣都要諗諗今日衰咩🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

佢試泥閘幾次都第二 以為暗藏玄機

試夠幾次黎伏我地，都幾有心機

君達星 永旺喜喜 試閘仲勁添

識泥閘唔代表識泥地
所以第六場好想同班泥地馬講句
不如你地搵窿捐啦 俾勁蛋王呢隻草地馬咁贏
所以下次我都未必追寶尾 因為真係食到個賽事形勢

星期日賽事,精彩有餘而未必好賭

返工無睇 車左成個星期糧落經典帝國 不過大p細w 睇排位已經出左水比大家 全泥地血統跑草都二班有競爭力 跑泥真係唔洗講 反而隻怪獸家長跑泥爆唔起 定跟前左

睇埋配搭再決定拎200定300做本金

第六場巫顯東

星期日可以掉低條女入場見子義bb

一直覺得鐵旦王同發益喜好撚似

我都未同佢計
騎唔起放唔出隻心花怒放
KeiBB手力差過你都唔會搞到咁

屌隻威利熱流十叠過灣

好想快D見返keibb喺凱旋門v字手影相，好得意

又係比佢爆q

嚇到我屎都標埋出嚟

你係咪我老豆

沒有KeiBB
我都唔識揀馬了

我嘔撚哂血 尾兩場都跑1 3名

我單 w
慘敗

今晚賢仔call馬好正

今次就衰拖太多半冷腳 犯哂本

今晚差啲包頭
好在神丁小子唔係跑第1

真心覺得今日蝕好多跑入位個啲
下鋪可以唔洗要
田幾隻都爆晒seed咁追

之後貝湯美同潘頓一齊停賽 如果大摩都係同我拉冇合作嘅話,都應該真係好大矛盾喎

聽到TOMMY仔停賽
巴打們開心 祈袍 13少應該好開心

想問下貓巴點解唔揀靚加加

評語及展望:
“From 2002, when he was one of the top-ranked 3-year-olds in the country, to his current status as one of the hottest and most sought after stallions in the world, Medaglia d'Oro has captivated people with his magnificent physical presence…”
「從 2002 年躋身（美國）國內其中最頂尖的三歲賽駒，至今日貴為全球最炙手可熱的種氏之一，「金獎章」由始至終均憑藉其雄渾華美的長相傾倒馬圈眾生 …」

以上為年前美國《血馬雜誌》（Blood-Horse）名家 Steve Haskin 對「經典帝國」父系「金獎章」（MEDAGLIA D’ORO）的稱譽－事實至今，亦絕不為過。這匹 2002 年度美國三冠系列的前領翹楚，當年由已故名練范高爾（Bobby Frankel）一手打造，憑藉其一套令對手聞風喪膽的戰略性步速（tactical speed）替大馬主艾蒙簡恩（Edmund Gann）南征北討，生涯 17 戰寫下 8 冠 7 亞佳績，由1200米贏至2000米，當中七度於一／二級賽掄元，代表作固然莫過於伙拍名將庇利（Jerry Bailey），先後兩季分別捧走卓華時錦標（Travers Stakes）以及域尼讓賽（Whitney Handicap）這對紐約沙拉托加三／四歲組別的一級重賞；若非在陣時強敵如林，在貝蒙大賽及杜拜世界盃兩仗，分別受制於「沙威驊」（SARAVA）以及「稱心如意」（PLEASANTLY PERFECT）蹄下而屈居亞軍--，競賽成就或可更上一層樓。不過，退役只短短數載，「金獎章」的配種成就已平地一聲雷，當中炮製出跟「信雅達」一時瑜亮，2009 年在必利是錦標，赫斯高邀請賽及活華錦標三項一級大賽，三度重挫雄馬對手，憑雌馬身份勇奪日蝕總馬王寶座的「樂新達」（RACHEL ALEXANDRA，暫譯），固然替此父系迅響名堂；另外，迄今 12 匹海外一級冠軍之中，性能上亦漸見泥草兼宜，包括

肯塔基橡樹錦標盟主「俏麗容顏」（PLUM PRETTY，暫譯），
貝蒙園橡子錦標（Acorn Stakes）冠軍「金香檳」（CHAMPAGNE D’ORO，暫譯），
法國聖格盧準則大賽冠軍「尋金夢」（PASSION FOR GOLD），
及沙拉托加劍舞者邀請賽（Sword Dancer Invitational, 草地一級賽）頭馬「沙漠風光」（AL KHALI）
轉至今季，此血系更進一步瘋靡南半球：有如出道三戰全捷，並剛勇奪澳洲金拖鞋錦標（一級賽）的兩歲新貴「溫哥華」（VANCOUVER，暫譯），新勝後即被古摩亞團體以高達四千萬澳元購入，熱門程度可見一班。

路程方面，雖然在最近五代缺乏重複血緣，但「經典帝國」仍能從 9 匹基礎種氏身上獲取高達 30/3.00 的血統參數，母父「萬寶明月」（MALIBU MOON）更是灸手可熱，繼前年的肯塔基咑吡（一級賽）冠軍「寶球」（ORB）之後，目前新一批三歲子嗣之中，又再有「史丹福」（STANFORD，暫譯）以及「單色明月」（DANZIG MOON，暫譯）兩駒剛剛打入本季（第 141 屆）肯塔基咑吡首二十位名單當中，可以在五月首週末以正選資格上陣，整體中距離性能相當不俗。

場地方面，縱使旗下子嗣，普遍以泥地性能掛帥，但「金獎章」亦已育出「沙漠風光」、「尋金夢」及「溫哥華」三匹草地一級頭馬，相關性能亦漸顯威力。

前景展望方面，「經典帝國」在港試閘走勢一般，惟望這匹「金獎章」跑泥地會有截然不同的表現，估計成熟後跑泥地，有力在四班爭勝。

吹到咁大都只係四班爭勝

就咁睇返上次佢都係守好位死砌爛砌先捱到返去

唔多同意
今晚跑得好果D場次對手都唔算強

係 上次佢守個靚位 咁樣拉出去衝差一步都輸埋
今晚仲要大利前領 我真係飛左佢

放埋工 我講埋勁精神 呢隻馬我由吳嘉晉騎第一次泥開始捧

跑得好幾次

16/17

695場 好地1650 2檔 122磅
頭3段 1:14.52 (2 1 1 1)

650場 濕慢1650 8檔 133磅
頭3段 1.14.12 (1 1 1 1)

459場 好地 8檔 129磅
頭3段 1.13.16 （2 2 1 2）

今晚
快地 14檔 125磅
頭3段 1.14.84

今晚馬既體重有史以來最高1264磅
我諗1200大馬 好難一鋪撻著仲要14磅
隻馬好時時候深色好多

條女本身已經高，著埋對咁高號高踭鞋都只係高黃晧楠半個頭

獻惑同紅麗舍個檔調轉就好

五十五十都幾難輸

仲要2檔

聖靈妙丹初出殺曬

近年告東尼自購馬一出即勝好似冇咁多。
記得有大雄圖咁都幾好分

Lm

馬克羅斯 A066 123 莫雷拉 4 告東尼
代代為王 V172 113 吳嘉晉 2 告東尼

嗱今鋪我就支持告仔底出喇

但係隻代代為王

留名度馬

多番人

代代為王呀潘生完全比大摩昆左

留名

不過今場真係唔洗要呢隻

上鋪中咗招
今次要再追，代代攪返好個健康

馬克個馬主又話就算國際賽都唔會換騎師

真係話咁快就反口
但呢件衫比雷騎 好合理丫

好快睇左,柏寶馬有冷味
巴度亦有d馬炒上黎

友歡笑雖然係慢閘 但跑返泥都係得咁既表現 少少失望

上場都唔知錯邊個
落order果個又有問題
騎果個又有問題
希望今次輸

第四場

軒轅齊飛仲有冇人追

不要再說了

終於跑草地了 肥鬼

直路果場

次次都話跟埋呢舖最後一舖 次次都唔捨得 夾埋已經輸左幾皮剩係落呢隻馬度

不如贏左先算，唉。

Gooooal 未
一檔唔慢得

好想係星期日婦女含袋日比孟子義bb含袋同當我係馬咁騎

大風暴係咩料

呢隻臨場著格跟得切一定要跟

呢隻應該一直都會有飛

對上兩次都綠格架

啡格8.6倍開跑 我仲記得以為咁樣打劫 原來冇料到

三揀一

呀蔡一開季就好難賭

平湖之星增程得唔得

左：SP
中：老婆
右：表妹

我覺得睇賠率賭算
5050有三倍車落去

Ching唔好勾二嫂wor
中間我老婆

旺蝦王今場要有啦

英之友

今場有好客本色 按得澄
應該未夠砌

我好客本色行頭

哎呀原來柏寶黎架

星光大師掃哂

旺蝦王我會當佢冇跑上年兩場,當佢自購馬咀插班三班有冇力即刻贏。
講多次上年新馬水準好低,未有馬插班後入三甲,大家當今季重新估算實力仲好。

金錢炮拖全餐

星心英雄今舖應該係啦

英之友楊明綸拍心口話好快贏得馬
點知都比牙拉搶

魅影揚飛頂磅跑
會唔會要返君達星永旺hehe 好
上場無買到條q 真係好心痛

魅影上次七成零都落飛贏,正常好難反先

同意唔易反先，
永旺hehe 初跑1200 亦要考驗
韻妙星 快利寶 都有進步

戥您開心 落班換牌仔，會唔會搞事....

我鍾意上次第四名個隻,上次全程有馬隔離都幾肯追

馬有前景，餘勢都好，大閘亦都輕鬆
係驚個檔姐
呢個馬房一對都好，快利寶大閘草地 今場對手差過上場好多
韻妙星 晨課有進
君達星永旺hehe 我就不了
要都要番魅影

好客軒轅軍勇 典睇？

同路,反正兩隻熱門唔要無所謂。

迷肥了
好客可能隔一場..
我喜歡同場另一隻多D

未買過呢隻
今次應該買得

上次有買
差DD P

已猴住

Go la

臨場有飛就要睇實，
不過對手都唔少

金鹿
陽明家家
保羅威威
星心英雄

標題馬即係大家睇好既馬？

唔係

皇帝誥令 1檔

星光大師重返沙田有冇計

好耐冇出現
連咁多位巴打啲水都冇睇到

睇黎喜琦做ptgf搵唔少
呢期受傷無馬騎都成日食好西周圍去
唔騎馬騎第二樣

牙拉揀得就代表唔差
楊明綸無講大話

唔食野點養返身子跑馬呀

他說：「『馬克羅斯』上仗季內初出在吳嘉晉胯下首次競逐分級賽（1400米G3慶典盃），路程嫌短仍跑到第三，令我們十分滿意。其後，練馬師Tony（告東尼）曾致電我，商量關於出戰婦女銀袋的騎師安排，他提議起用莫雷拉，我們也沒有太大意見，始終在用人方面，我們傾向交給練馬師決定。」

「其實就算配上吳嘉晉也沒有問題，因為我們家族一向也很支持華將，亦非常滿意吳嘉晉一直以來的發揮，不排除將來再與他合作。」

挑，得把口

仲要敢做唔敢認
我都唔排除聽日中六合彩呀

明白了
不過奸仔無得揀，要頭馬點都係鬼佬行先
綸仔呢排啲第二
唔係話佢唔好

星期日入場睇孟子義

國歌法殺到！李飛：唔畀二創 馬場內奏歌觀眾要站立

睇怕都係牙拉主動打電話

雞
呢幾年馬會cheap曬,搵埋啲濕鳩贊助

唔用香港女明星

屌你搵莎拉都好呀

騎我

係都搵李一桐啦

G
點解唔搵黃心美

嗱,星期日楊明綸勝利導航贏到就有錢俾莎拉整容啦

揀馬完畢

未用過呢個function

呢排好用 全哥 楊李
一鍵搞掂
btw 楊李有四隻

7000幾蚊稅,係咪有誤會

3皮 搶錢

11-02 魔連奴 蔡廄退役
11-01 森林之王 文廄退役
11-01 勁有來頭 姚 轉 李
11-01 金武士 方廄退役

人都要退喇，淨係識泊大巴

五班馬王金武士

森林之王

勁有來頭加盟奸仔達長途組合
互相底出

馬會將於1月27日禮拜六轉播南非大都會錦標賽馬日，亦係首次受注南非賽事。2000米一級賽大都會錦標，係南非其中一項最重要賽事，依家做咗見習騎師學校教頭嘅高雅志，曾經五度揚威呢項G1。另外，馬迷亦可以透過今次轉播，可以欣賞到麥偉利、雷景勳及杜鵬志呢幾位曾來港發展嘅好手的演出。

買曬霍利時老豆練既馬加牙Luke騎個啲
上樓不是夢

森林之王上場斷腳

冇過終點
即場綠布上車

真係唔知，現場好似冇講

幾時播7月讓賽
唔知達少有冇得返鄉下騎下

計今季績平湖仲堅過五十,如果賠率差太遠可以試下。

估計平湖千四一定到

其實差唔遠

但我睇一睇
兩場炒飯都跑第2

大步馬排外檔未必差,反而五十五十一樣有機會好從上次咁受困。
再開心 恆駿寶駒 健康歡笑有心跑既話都會近。
但自己好想睇跳出香港會跑成點

跳出香港,一齊跳樓

馬會賽後報告又寫森林之王有不妥就算鳩數

未必，真係開可能到時有人中到好應。

而家理解佢既用詞
不良於行= 跛左救得番
不妥=救唔番

有冇人知換完冬草一般會利放定利追

布達德呢個騎師咩料

告達理救星沈拿再來港客串！
沈拿上季客串三個賽日，跑咗十九場賽事攞到兩場頭馬，兩隻都係大告嘅馬，包括「快樂火龍」同埋「勝利寶石」，佢嘅客串期為12月1日至2018年4月30日。

另外，2015年及2016年法國冠軍騎師布達德將於2018年1月1日至2月25日來港客串，呢位靚仔小鮮肉只得25歲咋！佢出名走位刁鑽，可能跑谷草有一手㗎！

走位刁鑽
仆街啦，塞車實有佢份

岩岩睇12月報名 原來幸運如二都6歲了 ... 仲好記得有場全世界睇住永旺年年同唔記得邊隻新星 最後如二掃哂 仲有初出柏寶輸到搖頭 跑馬時間真係過得好快

究竟呀鋪幾時先戴返紅手套 個陣佢真係好好賭

最後果句超認同

隻不可思議咁重榜有無國際賽級實力

隻聖靈妙丹試閘

左同右收皮啦

我睇過 要比 比完沖線即停咁制
小心行路

首飾太陽可以贏到柏寶搖頭 但咁快就谷壞咗收皮

寫兩隻算數,兩隻銀行馬同場對決

阿蔡啲馬不嬲都係一季揸乾收皮,你唔係唔知呀

咁巴打認為五十五十還是平湖之星決心更大？邊隻會唔願硬碰耗力

平湖之星會先過五十五十,要記得上場短馬頭位梁家俊係跌鞭,搞到要搵手鞭,如果用鞭,可以諗下會點

嗰場睇到好感動，家俊真係好有heart

咁大摩係咪半季揸死馬

今個星期終於有得休息
今晚學埋結他寫文先

知舍一周開始!

睇住啲馬由接捧變被接棒

當年仲聽緊老豆講好爸爸，眨下眼原來已經咁多年

法國新騎師123磅最低

即係同炒飯 潘狗 部能爭飯食

5050上場受困一望空即沖
仲有賽程根據
對手都強d

爭條毛咩
人生路不熟
磅都做唔到
睇黎下場都會似寶遜果類

真係好難適應，尤其是香港連見習生都咁勁。

正常好馬受催策都會衝既, 困完衝唔代表d咩

5050係著數在有千四經驗，而家落腳越來越慢，有機會再塞。
平湖之星要估跑唔跑到千四，睇動態好大機會得。梁家俊騎得上去應該盡砌。
正正常常舊馬過唔到佢地，係睇下不可思議跳出香港會唔會郁手。

點解咁多人講跳出香港？

其實我上年都重以為威利旺旺加洲萬里未退役

留名跟進

威利加數

召喚霍清,點解會搵楊駿上去

信利多咁就八歲啦

全力搏盡一場打吡，代價都幾大

你錯啦 你睇下佢上季客串咩賽績先

賢仔:有隻鴨仔嫁 呢家因為課閘得番一點幾倍
好悔氣下

因為想聽下唔同人分享唔同人睇法
而個日其實我係佢同冼馬田身上都聽到啲我以前未聽過未諗過既諗法 其實思想上都有新啲衝擊

唔係講緊你啊

力王呢鋪要加緊留意，呢個分，呢個態，呢個騎師。 如果轉場換到賠率就要關注下。

金如意今次成冷既話，都可以搏。

力王真係好想買。

同問
上場無影
唔識睇不可思議個g1程度去到邊

講緊布達德喎ching
巴度 沈拿我梗知好野啦

今日3隻馬膽
頭場哈霖
3場影視娛樂
5場東瀛明星

跟

上場潘頓臨尾先試一試，不過最主要係方嘉柏自購馬隨時可短時間大變身。
暫時都估呢場未得住

頭場7 6 8 9

臨開閘重有2倍p

跑完得13.5

本身都睇好影視娛樂，但今日個地唔易追

隻哈霖搞乜

連搏幾場，唔知點解要跑得咁密

一隻佢
一隻高聳入雲

我諗不可思議有質，憑新鮮感可以跑近，要贏真係不可思議
除非佢跑1400能力比當家精選更高...

5全能 好味道

第2場8 19 18 20

貿易貨輪？

跑咩？

巴打咁堅

講緊賽果

第三場跑咩?

屌我買左13獨贏
差個馬鼻

又落親飛都贏

老母b

衰貪心13買P唔買win

屌佢仲誇張過香港跑
澳洲賽3場落飛得手

R3 16 13 8 10

香港一開飛有人大注買一場1

屌差隻13，臨尾落飛

Henry巴 一注中四重

Ys 13跑第3的話，就中三重

第4場求水了
唔撚識買得返10蚊

個人心水（我海外馬好屎，純分享 ）
Qpq膽
R4 斑點馬
R5 行運商販
R6 富有魔力/島上嬌娥

望實邊隻落飛最勁就恰埋眼一嘢扑落去啦

岩先14啡格左咪中撚左伏囉

啱呀

得入閘先買

嘩屌，咁都追得番
唉，見班點馬大外檔無要到

安國倫 人有馬有

花天酒地食住內欄慢慢磨真係幾穩陣

R4 1 6 3 9
屌差隻9

超班

其實都幾掛住安國倫
以前啲鞭真係同炒飯一樣

俾隻比薩路隊爆咗條四連環

我條四重彩呀

臨尾3落飛，又中

仲以為同甘共苦頂得住

咁多馬買wp好似唔抵

蛋撻 香港馬主？

馬主係威利系莊生手下

呢場支持下老朋友

聽日沙田第3場 除左隻大熱 極速前進 英之友 仲有咩馬要留意

2 4 5 11 12
我仲諗緊可唔可以攻擊大熱

收音機話以為木手杖無莫雷拉差好遠，原來係好好多

點睇創世紀 想要

唉，墨城無win

R5 9 5 14 12

麥維凱而家咁撚屎

未睇賠率，但最鍾意隻極速前進，好客本色都可以拖。
另外隻皇仁先鋒

諗起winx比莫雷拉騎完之後22連win

如果conte唔係大仆街騎我諗我真係會成個月糧車落去

隻太聰明點解咁熱 ？

本身聽日想賭新疆紡WP，但見到係皇天擊殺騎即時心大心細

全哥效應?

R6 11 7 3 9
好彩中返三重彩

又唔放料益下大家

買左狂喜wp
Pq 3，9
計賠率車落去晨星好過....

第三果隻幾好分
應該收返多少
但我得2蚊注

嚟嚟去去個幾隻
呢場算好啦，之前幾場都唔知做乜鳩

我都後悔冇車落去島上p

布文

下星期墨爾本杯點攪
今日都差唔多無得追，又熱頭冷腳
btw,唔知點解今年春季嘉年華啲戲碼麻麻

維省打吡都咁低水準
會唔會又有香港水魚就去呢場入貨

第五場唔識買

有冇巴打可以拆解下第五場三隻奸達馬,

越駿我唔會要啦,
其樂就沙田最叻p,但又配上潘屎,
火天睇落就主力,但跑法又多少被動,上季始終只贏五班,水準又爭梗啲咁,

想買單t,暫時揀到一拖六
寶正寶膽
拖 阿全既威威
鄭偉既心得
光頭既誥令
paul so既樂韻
最後係奸達一對,

如果單T
新疆紡唔飛得
皇帝唔鐘意比馬壓 今次一檔我會飛

買楊明綸果隻算
利申: 乜都未刨

火天打首選，理應係主力
無得追，我諗就減分落班
其樂我怕佢搏多咗
智有心得keep住好，威威追埋呢鋪
買t就拖埋隻勁豐裕，呢隻野神經刀嚟

就黎拖哂

亂局係咁架啦
如果形勢明朗，係人都識買啦
你講到好似好有心水，不如分享下啦

聽日落唔到注
買定條早飛三串柒

新疆紡(四班千八點都有一席，贏唔贏睇形勢同埋皇天擊殺)
獻惑(上次已經買佢，告仔谷一哩轉千四既馬多數好開就好，大賽日又可以拉頭馬威威)
快利(上次熱身完轉跑千四搏大家唔信，皇天擊殺跑喼神啲馬好似少啲派膠)

突然間諗起上年跑完打比話大仆街年尾國際賽玩哂
1200紅衣
1600佳龍
2000巴基
2400鷹雄 而家得返隻紅衣

所以佢一定捉實隻馬克

艾加

紅衣一定仲係佢
都唔好咁快定論

講跑得靚 炒飯仲夾隻馬

真係好憎大仆街
好心四季系既人醒下啦

冇更好選擇時，佢唔會放手啦

炒跑番紅衣 四季旺 我車落去2X1

我都知
當家精選一出 我旺咪比人拋棄
四季系既人 真係

另外隻燈膽精英個閘幾好

咁又唔係 只係我覺得如果要拖咁多 不如賭另一場啦講真
呢場我都唔識買

咁不如寶正寶賭win place
睇埋聽日形勢點先啦

好犯賤

我都係想買軍勇戰略。

騎師王, 莫雷拉 梁家俊 柏寶回飛
田熱左

十三少加肥鬼

軍系要搏馬一定係十三少

自吞一打

唔搏馬都係十三

我好夾隻軍勇戰略 不如比我騎反

貓兄聽日有冇咩重心

未睇焦點馬?
同貓巴同路

真係無 寫左兩隻可以拖下咁
聽日我諗好多真係熱住返嚟 嗰啲阿婆都識買

同場我最鍾意快利 嘉福

軍勇真係唔錯 其實係諗個人姐

我都覺得會好熱

肥鬼究竟想點..
幫隻馬鳩報左幾場

聽日一係好亂，一係大局已定
好多場如果賭連贏都幾無癮

G3真係亂到癲左

覺得有幾場大熱都唔穩

至閉其餘果啲好穩

肥鬼亂報減分多

我覺得唔穩,但D飛話俾你聽好穩。
有D上次贏左,但冷到好離譜下。

智心有得呢個賠率覺得好唔現實

好想買巴度

我麻麻地
呢場亂到唔識揀

覺得好似上次永旺年年咁比D年長馬偷到雞

隻馬上發財老苗搞得幾好
配埋G3俊

頭場搏下冷幾好
熱個d都有隱憂

呢場頂磅 唔係咁易咁bor

我鍾意同倉創世紀同彩星仲有鷹狗

不過兩件衫唔知會唔會讓路比西拉

紅駿之星呢D good winner, 可以30倍

呢場啲飛我覺得好怪
紅麗舍都理解
但喜悅我如期佢有十零倍加陣變左次熱 美麗寶貝可能因為含袋日
好多都唔應該咁冷既

雖然比賽俾左旺蝦王，但投注好唔抵，可以攻擊，論點如下：

佢贏兩場新馬，咁多匹蹄下敗將未曾係今季插班後入位置。
因為對手弱,佢兩場做既時間唔算快，兩場都係57.1秒左右。計死數曾經跑過少於57秒最少有2,5,11,13四匹。
C+3跑道 5檔唔係好，過去30次贏左3次咁大把。

當然,你認為隻而家值100分，咁都係好大機會贏既，買就真係唔抵既。

君達星今次要搶掛

美麗上次完全無勢，增程大外檔可以咁熱

same thought, 不過要注意佢既57秒1係拉住做出黎

因為 莎莎婦女銀袋

要啦
潘頓要交返功課

同埋兩場頭馬場地有少少變化
今次有機會跑乾快地

3歲新馬插班，我已經不了。
超班就無法

結果我係唔記得搶馬膽王參賽資格

上場臨場已經覺得佢冇早兩場贏馬咁fit...加埋以西拉性格，除非係個場要騎蔡神既馬，唔係既話佢應該搶騎。特別米高一定係西拉要既話，底褲都會俾埋佢。 所以佢唔揀我真係好有戒心。

四倍抵玩過隻一
始終讓多十磅

全哥搵到牙拉都會去
智有心得近幾課閘又大隻返
個人覺得仲SHARP過贏馬個時
反而我唔太忌邊個騎，山高馬難得有隻出到頭實搏多幾場
BTW 歐洲巨星智有心得孖寶蝕水7成
聽日臨場賠率變化應該好誇張

平湖之星$84w 我賣埋條女車落去

隻最新鮮出腳大力到

再創商機上次又慢閘又搶口又受阻都衝得咁勁
就咁睇晨操片牙田D彊陣得住佢
可以要了

睇番上年同期 係利後上

想問下試閘嗰啲其實係點樣睇
點樣先為之好

奸仔達手馬都惡

8點半有霸道駒!!

一般黎講,按住返黎冇大力推騎仍然有好走勢,亦要睇番同組有咩馬,本身隻馬平時試閘係點,仲有一些馬房喜歡將馬匹試閘時只係後面跟跑。

高地之舞黎唔黎香港？

arrogate 回哂塘

尾場平湖之星隔夜有注起碼50萬既位置飛打左落去

美國馬場係咪多數都短直路?呢場馬場直路好似同跑馬地差唔多

尾場潘狗隻馬好似唔錯

名氣極大
舊年越洋轉播既維省打比第2
係驚初出未夠
始終目標今季打比

依個場係好細
去到覺得個圈同跑馬地同size

田泰妍騎王

係啦,第九場位置投注額都仲係36萬,第十場而家已經過百萬

上次平湖之星贏得辛苦 今次仲要外檔 會唔會無架

五十五十位置仲冷過獨贏

因為平湖俾人重手買左位置。

未落飛，家下睇唔會準

美國佬養馬係咁
一跌就唔好諗住再上得返去
狀態keep得耐係因為用咗藥

無事無幹我諗都好大機會會嚟
最大對手都係日本仔

第1 隻馬仲新 會有進步
睇試閘都覺得佢似有再進

第2 呢隻馬好大隻 12xx磅
排外檔壓入黎開步會更順

反而5050就再有被困既風險

不過呢場都係睇好過賭

bc turf頭馬輸過比喜蓮彩星

莫雷拉，潘頓，湯美都會去跑墨杯，今日唔知會唔會留下力。

平湖之星贏唔贏未知，不過相信梁家俊都會俾醒定，避免俾人搶走座騎。

感情上支持五十五十
投注上支持平湖之星

今日識買啦

唔係啦掛

平湖之星p得1倍on9

俾人半夜一注五十萬買左落去

發夢君達星贏幾個馬位
永旺HEHE 唔上名
第三好似係真跑得

同啲咩馬跑呀

三叔

上場家俊跌鞭

春盈點睇

對比同組 好一般
似三三四四五五

今日啲賠率點玩

玩半冷pq仲好玩過q

例衝一段

電子大師 放眼量 最新鮮。
呢3隻做膽點睇。同埋有無腳推介

電子大師同呢隻比 邊隻好

電子大師唔好做膽
上場賺形勢賺到傻
今次頂磅偏外檔
形勢都未必偏向佢
而且晨操睇落冇乜進步
好大風險

軒猿齊飛教主春盈三隻d 線條出哂黎尤其教主
脹過之前入p 個次
揀膽我會要春盈
馬身夠壯，晨操刻意留實個口
內檔出閘快d 有box shit
以奇用兵12檔冇乜選擇應該會放頭
有遮擋隻馬會比較好跑

如果純計狀態笑眼光都相當唔錯

謝3叔
咁想請教埋另外兩場 放眼量 同 最新鮮

三叔第一場有無咩推薦

放眼量冇睇開都唔知佢上次贏實力定形勢造就
最新鮮上場個末段唔係呃人
因為隻馬出操落腳真係大力到嚇死人
其實上場當贏左嫁喇，呢d 馬開竅當指揮官咁賭
但同場不明馬好多
先唔講上場已經有追勢既辣得很同再創商機
質新馬燈膽精英嘉福索勝軍勇戰略快利呢堆馬是但一隻心情靚分分鐘贏到甩哂
重有新力威，平時同開咩馬跑呀
呢場我結論係臨場睇狀態先揀到
不過最好就買細d 啦

GG 果陣應該做緊野

睇中3場 都太多不明朗因素

原來最新鮮係jacky 潺隻馬
唔知有冇帶d 靚女入場呢
全部家庭觀眾每人派花之戀一盒 super

趕緊入場

ricky呀嘛

有無巴打可以幫手入錢 即刻過番數比你

三個賽馬日輸3k 尋晚幾場波追返小小
有性趣繼續玩馬了

記錯左

今日入場攞禮物

四隻馬仔俾大家飛走佢

收返啲先

今日入場有贈品

咩黎 不過狗會好多淘寶野拎黎派

係馬經樣既咕臣

全日攬住係馬埸

君達星今場黎料

唔係即日攞

楊李 是常識吧

覺得都幾靚

好膠呀個design

有無好心巴打

魅影揚飛未跑過轉彎路程
連試閘都冇

所以情願博大四喜

陰公

奶地唔識貨

tommy wo

當你諗tommy騎唔買,佢就爆俾你睇,同潘狗一樣樣

好撚多人

頭埸想要頓多過tommy

大四喜個磅

燈膽

依組真係無隻特別出色，都唔會重心玩
係博佢有1200經驗，操練又正常

雙星

多謝大家支持

唔係掛
重諗住沙圈頭排影相

有孟子義未

雞

孟子義係咪即係楊過老母?

未見到
話第五場後有表演員

揀唔落手

我諗住影馬咋
唔好影雞

拎左支洗面膏

識得有個臭G識左個有錢仔入場

岩

賣淨貨比馬迷咁cheap

有無人會小注買下金禧貴人 順便睇睇跑道形勢

me 拖腳

你荒會爆隻鑲黃旗咩
賽道形勢係d 強弱懸殊既賽事真係冇乜意義

新勝1000上1200我真係唔鐘意

Me 1+14 四連環膽

鑲黃旗真係

12隻馬跑有14

唔好講呀...好撚邪架
冷腳嚇死你

我眼花

世界級三重彩
鑲黃旗好友勝真跑得

呢的就觀戰算

巴度73倍

巴度冷馬 披當win賭

知舍live!!!!!

好少第1場都未跑就多人到仆街
完全唔想stay到尾場睇5050大戰平湖之星

冬草咁難地咁

入場睇G

再介紹番
上年同期利追

1號馬王飛

點算好重未入場

條路真係窄到咁

c+3嘛

條1 6 Q 倒水咁倒

1號落到1.6

仆街啦
一開閘得1.1p 3.3w

我頓無得頂

好彩12 個P頂到

屌你老母我買wp

R1 戰果
君達星贏魅影
永旺hehe 頂唔住貴人跑第四

喂柏寶唔拉出去隻幸運大兄會冇p?

1.0 1.1 p cashed

屌買果時仲有1.5p

雷神又唔要第三

仲諗住金禧無力跑1200 要韻妙星 跑第4

好彩有w

6 12 qp都21倍

搭火車對面條女戰鬥格
嚴重懷疑入場釣金龜

寶利夠落力

貴人p當w賭

跑第5先岩

搵狗買熱到咁

1 12pq 12p

可以留意埋r4 皇仁先鋒四連環機會

見落飛跟住買

tommy又三疊

明明上埸1000 尾200無力追嫁

我係買隻最輕磅就算

係
正傻仔

寶利幾鬼落力 條撚屌買到綠格啦應該

頭三係咩？

上場呃你架姐

算啦
呢的垃圾賽
都係熱頭冷腳架啦

其實今場都係均速，只係隻永旺仲快無

6 1 12

呢場都3疊佢真係無得救

Hehe係超級overrated

有無人聽到：「上次以為實贏架嘛」

頭場其實allin左

大摩頭號騎師 尊重翻

玩咁大

屌落飛黨搶錢

fatfat 啦

點解會落到3.3 一直以為4倍

打到落3.3

算入嫁啦

保羅威威會唔會2.2呀

比人打劫
我買時4.5w 1.5p

諗住小小地三重6 1 10食住先
廢拉第三都無

唉 買兩隻w 唔買qpq仲有錢收

放心
一陣會回

暫時睇貼欄著數,三甲都係貼欄跑

咁多飛

1.5 p 買完得 11.5

即係貝湯美全線飛得

2場熱門唔穩會唔會有得爆下

冇得咁計喎呢場.....

金鹿5班重磅都唔買呀

1p 輕鬆到 (為咗個背狼）

全部貼欄 都係全線飛得

羅富全啲馬超賣哂多數冇咩好結果

垃圾馬

星心英雄縮程殺晒

潘安要好頭好尾，尾場都睇你地

R2 R3 雷神

戥你開心

戥您開心冷到咁

呢隻有得唔冷架咩

唔好又放頭就得
上次睇到我射精

Bb

支持

陽明家家大跌水

c+3返嚟啦

雷拉有4倍win 2倍p

All in la

我跳掣再放頭

金禧貴人啲錢串哂落
星心英雄拖1 4 7 8 9是否不智

用到牙俊
應該唔會掛
6 9呢兩隻應該穩入3甲啦

隻7幾靚

星心英雄眼睇一般
但我都想買

Why not樂家將？

邊線馬

柒俊黑口黑面
明綸笑口勢勢
好大對比

目標應該一直都係呢場，落五班，快草閘

減左咁多分 落5班返短途 都似既

金錢炮
食你條track同個磅

點睇毛主席?

巴度今日爆邊場

會唔會跑太密

會，見牙拉揀先要佢

盃賽

買個時仲有4.5 1.5

善者

我自己過左關落去，點都要吹奏下

陽明家家賽前彈閘
呢場有機會放頭

毛主席P

1 有班，但唔知退剩幾多
6 操練做足，馬房應該出擊
9 熱得太過份
12 跑咁密會唔會頂唔到

諗唔掂信翻自己心水

又放頭

全哥又然

星心又放頭

crashed

星心英雄放頭想做遮檔俾大仆街

5班王

其實鴨仔點解

p都頂唔住

捉到實在威 隻星心完全無

屌飛左全哥冇q收

2

西拉算係咁 抬隻馬番來頂住個披

何良係咪想逼死我

星心世界級發揮

竟然係實在威

r3睇馬

4號

又有得J全哥

有duck分咁解

Keith好波

臨場唔落反而回都想縮..問題係過緊關 食哂屎

型

唉,買個d係晒度差佢

跑得好時都唔係咁
其實係咪癲

全哥一巴巴打落上手馬房塊面度

唔怪得梁家俊黑口黑面

死肥鬼剩係識減分

放乜鬼

上手馬房贏到笑啦，隻馬有冇佢地實知啦

到底葉楚航條廢物做緊咩

馬房指示放頭牙

你地唔贏我贏哂

唔明點解又放頭...
4班都係輕磅追...

幫我打比軒猿馬主

冠軍練馬師

唔係佢話事

我地無屌牙俊
屌緊叻廄

追到佢有

旺蝦1.4

極速前進啡格
祥勝綠格
英之友冇飛

極速前進今次冇得走內欄啦掛

勁飛翔！！
入。錯。行 冠軍練馬師係你喇

水戶CUP佢老母

走中間

我諗牙拉一定有搵過型佬全同佢攞威威
但都比返牙綸
型佬全HO BALL

錯POST

6號 90倍？

呢隻點會係5班
葉楚航又無2班又廢
今年5班都無得佢食

隻大風暴咩料？

淨係識掛住個練馬師牌頭食aka仔

迷肥

foxwedge馬等谷草

蝦王個女今日著嬲屌裙

冷食：皇仁先鋒

垃撚圾
又成手馬唔去
點會放頭 過全哥到四班都有得贏

REALLY?

好客真係ok?

鞍上騎師係垃圾
除非隻真係好超
澳洲4出4勝短途

海外四戰四勝，但而家飛數好弱
開跑唔知有無飛落

係
灰衫
深藍裙

貝湯美...

Hello 無圖

不孝！

不孝有三 無圖為大！

旺蝦王穩勝?

嘉晉要開齋了

呢場巴度機會嚟喇
得3倍P

屌好似認錯人
橙色連身裙先係蝦女

一陣拉頭馬咪有圖睇囉

爆冷未

眼個時有眼罩

望下馬主邊個先

大風暴勁靚

田莫互含黨

呢場真肥鬼

又有@1.0位置買

Keibb

喜琦

冇得輸啦

GUN

呢場繼續要祥勝駿駒膽

加州神箭試閘有速度
可以拖埋

落飛落到癲

想入贅劉鍚康屋企...

7 13 落飛

7 13個pq

鑽飾孩龍

臭雞

R3 13 極速前進 6 皇仁先鋒

輕鬆啦好客

大仆街搶隻英之友騎黎做乜鳩

鑽飾飛龍

表演賽

9 - 10 - 11 - 5

幾時貼圖

屌你老母 鬧我條女

有得睇劉錫康個女

發現潘狗騎新星馬特別勁

因為楊明綸要騎鑽飾飛龍 讓比牙拉騎

1000米鳩推到完場 輕鬆贏

56.67

贏$100

10 11

喜琦bam圖

前跟果堆死晒咁滯

綸仔幾咁落力

鑽飾飛龍返一千又近番

大把係手

條9-11pq 得18倍，買p 冇咁嬲

乜撚野鑽飾飛龍

Keith揀啱馬

今日都幾輕鬆 真係好超

輕鬆到

多謝馬會

獨贏 3 場 9 旺蝦王 $5390
all in 成功

條女正到

最右果條女

最右灰衫好大對奶

好靚，斯斯文文咁，個樣睇嚟好有修養

同路

之前兩場跑57.1冇落過鞭

打左5,6鞭都唔係好加速喎

老巫差d嚇死,鑽飾飛龍跳一跳慢閘

隻以奇用兵咩料? 無留意

多謝咁讚我女朋友

唔係重鞭
都係輕輕鞭下提佢加速

一出頭其他馬車尾燈都見唔到

隻馬係呢班超哂

以奇用兵1.2

頓啲鞭係節奏

隻馬早走咗
上1200要小心，隻馬今日有啲急

馬房過關飛打落黎???

蔡羅過關

我唔理啦呢場再追果隻馬....

但佢頭先行圈谷得好實

鬼知，你唔比係李易達

要牙旺細佬算

多謝咁讚我SP

[img]圖片網址[/img]

場場馬王飛

頭先話深藍嬲屌裙就係講緊呢個

屌你地冇圖

熱頭冷腳日

以奇用兵俾你買

我意思係陣上
見佢啲閘我都覺得未夠
唔夠利落，今日係佢好彩
因為後面個啲唔叻

今日仲有 上埸造馬造返黎嫁咋

容天鵬side bet

上次慳哂 賺哂形勢
今次頂磅

重左8磅

陽明秋秋點解咁冷

今場買冷門

仲有冇手足敢要軒轅齊飛

最尾個個

如果一隻馬超,幾多磅都冇問題

莫雷拉熱頭，冷腳梁家俊啦

陽明秋秋我實拖 有咩理由咁冷

識食 過十億身家

啱
但呢隻唔似
除非上場之後有好大進步啦

正本雄心

巨額過關位置q 正正秋秋膽拖5、7、12

場場追
支持我旺

痴左線

sorry....唔知轉左倉

貴人同飛龍過落黎

12檔 1200米 莫雷拉 新星 馬王飛
點解咁熟口面既

準備crashed

牙拉果隻咁既賠率點買

熱到咁

會跑第三既我諗至少

及時行樂星光大師教主都好靚
及時行樂楊明綸一騎就好開心
我會揀黎做膽

數碼專區勁多囡囡

飛廉之子

係囉都唔知坐哂係度做乜

博冷 10

細佬 加油啦
學下大佬比啲鬥心得唔得

嗰到係金魚缸嚟

買條3 4 5 6 pq 雞注

細佬只係一隻4班馬

圖

大仆街膽qqp拖柒俊同容天鵬

今埸咪要嬴

騎練一定有責任

整個3 9 pq玩下

散倉啦

10 蚊

10都fat fat

3號仔幾靚
可以留意下2號

秋秋 50 WP

練果個死都要搵韋達騎
真係快撚啲散倉啦屌

練果個 古古惑惑
呢個倉同容一樣

點解個個馬主d女都可以咁大波

Run what

有要返肥

爭啲中q

跟左，正

跟咗

多謝巴打

大仆街，十三少，柒俊

你大我唔到既死肥鬼

我正本wp
3 4 5 6 pq
一早有講

及時行樂冇位

4

軒轅

5.3.4
贏個馬鼻

肥鬼好野

跟左

thanks bro
買左做腳

得番30倍，打劫

仆街啦你地

賢仔愛駒有p

=.=

34 pq fatfat

3,4

馬鋪大勝日

33蚊

我旺細佬又出唔到頭

入錯行捉到你la

以奇用兵同上簽跑應該幾好睇

好客x軒轅 cashed

但我都係輸

屌即係R6要曬注拖埋紅駿之星

夠哂冷

好，第五場賭皇天擊殺

梁家俊越嚟越有大師傅風範

中咗，冇買連贏啊
位置q 咋屌

位置 4 場 3 正本雄心 $2440
位置 4 場 3 正本雄心 $2000

收

李易達條打靶連呢隻都想減落5班？

呢隻麻麻

細佬一開波禁住 我以為唔係咁堅嘛
點知比人彈甩

上半場qpq過關軸心
智有心得

軒猿同皇帝一樣

皇帝你係出面衝一次，無我咪放手
軒猿加眼罩跑翻次草地，無我咪放手

軍勇都去埋就拜肥了

終於有返個披
柒左兩日 差啲想唔寫

全程3疊返到黎都有第二

場場大熱 咁我穩了

換左我田跑喎

及時行樂哭喪

韋達咁努力做乜,我條q 呀

頭場大熱跑第二

輸兩日唔緊要，求贏慢慢賭
一兩日可以贏一季本

新疆紡咁冷 戇鳩

same here

大仆街全哥馬王飛，打到皇天擊殺十倍上到十五倍

廢事累輸人

我最慘其他場中得勁無寫到

catwalk時間

使唔使$14 呀肇慶威威

上場3 5Q過落13 14Q 求集氣

又3疊

一樣
星期三寫三隻收皮,得一隻威勢之寶中左

呢場想迷潘 幾十倍潘頓唔好撚玩

屌你老母1.4

前2次睇你post 你話有贏 但睇文就輸

精神病 呢隻1.4

沒有牙晉 你什麼都不是

保羅威威都叫上場仲贏緊。呢隻

文果啲我都真心白銀wp買
但係其他場次搵返唔見左果啲

有邊場唔係1.x

皇帝內檔貼欄唔得

14蚊

上場外檔先識跑

屌你唔好再多啲人

係撐晉今場就唔好贏

巴打們責任重大
見你寫文時有交代信心有幾大，ok既

下面有條lin
過往咩成績都交代曬

巴打入場想睇女定去沙圈睇馬 入場真係幾攰

我都想撐佢 我寧願佢騎好過雷狗
上場真係失望 不過我知應該係告話事

1，4，14

我諗係睇jenny

3:9 10 11
4:3 4 5

第5場=？

same road

其實最重要係大家有個渠道分享下，學大家講跟人心水賭無自己度過，咁個個人都有問題。

agger 揀無可揀就話姐

same

馬既口味係唔同啲

Agger 睇下有無新諗法衝擊下

好似上次泥地有巴打講貝奇利咁

今場休息下先

智有心得靚

好似次次出完排位真係度到三點先訓,俾完心水仲要俾人話垃圾,好洩氣㗎

呢樣真
我由報名表度到排位

G持
利申:有追開

返緊工真係好難咁做
賽日先有時間睇馬 當娛樂

巴打做足功課

火天大有今場ok? 唔識睇沙圈

跑馬最有趣既地方係每個人睇法都唔同
互相討論（互屌）先過癮
反正學識哂可以分析既原素，都唔一定中

似個擋唔利佢

度冷馬唔易㗎,你要掩埋個賠率望晨操望配搭,個腦諗d馬會點走位,真係度到傻
俾完一句插埋嚟就話你垃圾,想點

降班啦 諗乜鳩呢隻

我等落5班

另外想提下，第7場 大家無人講過創世紀
馬已經操足有餘，有底出機會

真係無必中 有必中評馬人自己訓第買

一再證明4班唔夠跑

我揀極都唔中

我覺得幾靚
但都靚左好多次 上一兩場都好失望

熱左小小

都落左飛了

都唔係少少

傲行者灰得好靚

寶正寶

豐豐又要大家迷佢了

閘前落飛可以兼顧

大家當左我係蔡既新馬咩

巴度99-85

點知皇帝誥令放頭 一放而回

My love lo mo b

7 > 1 14

6，7，8

all in落去隻7
輸埋離場唔撚賭

信綠格 2 6 8

依場唔識賭，唔買了

原本都想要
但隻馬同個人都唔識貼欄追

我都唔識 太多馬
決定睇馬算

頓

李二達

屌，皇天擊殺第三

嘩

哇

仆街跑345

7，8q 67倍

好在揀返自己心水

條17Q

屌，買左1，4 同4，8

皇天擊殺

1流選馬
9流投注技巧

皇天都有第3

終於冇大熱

柏寶

p

屌你老母比番1 8我呀仆街

李易達
3 10 9 94

第11個第2
奸有奸輸

今季好正氣 唔會搞搞震

寶正寶明明一直守好位，點解轉彎入左死位

潘今日去馬

田泰安我屌你老母！！！！！！！

FATFAT

回血再打過喎

火天大有做步速 比我潘上

龍城快勝又係外面鳩跑

[馬上發財不可思議]十一月五日沙田十場地日賽討論區 II

柏寶我屌你老母

AGGER

我頓都跑到一絕 轉灣不敢怠慢

隻馬變速一流

屌....搞撚死我條pq

係度留留留留乜柒呀柏寶

講左內檔貼欄

買左147

死潘狗又鼠上黎

條q都好正啦

柏寶跑內檔馬九流

1 4pq

屌佢老母我三隻互串
正q

中哂2 3 4名

嬲撚到我

第五場個個都有買皇天擊殺

輸足5場
終於回返本

唉
臨尾見其樂無窮都唔錯
諗緊補1，8定4，8

原來個披都3.25 咁好分

呢場大亂鬥...都預左會差d差d咁
唔敢大注

1800 正宗

咁多好馬，睇岩都唔敢車wp